德福班狗比自己友team kill, 食撚哂煙咳到流哂口水鼻涕!!

笑撚到收唔到聲

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

笑撚死人

渣ga

D screenshot可唔可以唔好咁撚好笑

最尾兩張好似比人口爆完咁

國泰城轉咗去828星期三

隔離飲水條友心諗: 你咪扮野成機拎SL

屌最尾張相笑撚死成隻肥狗流口水咁

佢地係吐返出黎 唔吞落肚
應該係特登流口水....

班傻閪仲話有紙巾，用紙巾抹咪仲撚痛

SL又要搵人補上，好耐無同老婆

最尾果張咁似杜生

治癒

害人害己

可以用D 相黎做警隊招募海報

好7

想講呢飛係個柒頭唔夠力抛上尼先tk

笑撚死

抵你地啦

渣㗎

有無原片無剪接過

食白粉咁

喊撚左

隔籬啲黑警都冇咁誇，隻肥閪好似中撚咗幅射咁

笑死

屌你老母D哀鳴

吸撚完毒炸？

你難受，我地班市民受既係你好多倍

仲要畀外媒影到
自己申請柒出國際

盧偉聰探緊班

笑

文宣文宣

抵撚死啊！

屌 大笑咗 cap 得幾好

這是正式錄用的警察?

平時射得咁撚爽丫嗱

喊乜9
你頂一個我頂十個 渣ga

我都唔想笑架

叫牠們母狗就可以

是日笑得出moment

有苦共享

遠遠未夠

Backup, 得閒開出嚟補血

[屌醒勇武] 不進，則退

抵撚死

最後張相有少少似杜汶澤

點解你要咁做，番唔到轉頭啦，屌

明知危險仲出去抵啦

睇一次笑一次

推，見到就大力打落個肚度

HIGH嗰啲化學嘢 口水就HIGH到上額頭

好似俾人口爆完咁

又話唔露number 學咩人除面罩
畜龍戴哂面罩都中，戴嚟托啊？
狗校冇試過過期tg初體驗？

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

食彈食到咁樣衰都係第一次見

知d煙係咩料未？等你地射得咁過癮

第3 第4

抵撚死, 當市民唔係人係甘射TG, 等你班垃圾自己食返.

有冇咁垃圾啊 流鼻涕流到咁

山埃味

佢地冇裝備同廢人冇分別

成個弱智咁

7頭皮

成班垃圾

推

未見過，畜龍嚟？

karma

好撚好笑，

廢到，人地街坊近距離食都冇佢地咁肉酸

抵啦

隻肥狗就死咁

唔好意思借個位黎用下 因我出唔到POST 呀

白宮D 簽明真係比CCP做左手腳凍結左呀 依家有辦法整呀 但我唔明黠整呀

方法: 白宫官网的邮件服务完全被弄掉了，证据如下：
白宫官方网站的DNS下面不见了MX设置，也就是说现在这个网站域名之下的邮件服务就没有了。你提交1000万签名，签名的人都收不到邮件。
这个在who.is下面输入 , 就会出来

女警有女警裝？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

速龍見樣，比老豆搵仔

熱烈地彈琴

最尾個張成個杜文澤咁

正

係咪開始唔夠罩用

唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

知道食煙幾慘呢

呀蛇食煙唔使你教

兩件廢物 啲街坊都勁撚過你啦 無裝你什麼都不是

一啲都唔似香港人

咳到成隻狗咁

都係你地暴徙既錯

咁多大頭可以開始搵資料表揚

diu 點搞呀？

畜閪

睇左好多次 好正

喊到仆街

我出唔到POST 睇下有無手足識攪

笑到我仆街

最尾個張

垃圾傻狗

最後一張真係忍唔住

Push.

又話咩學堂試過tg 日日訓練好撚威 無gear=垃圾

都話黑警收人下限極低 iq過50 有手有腳識呼吸易洗腦就收

都幾多畜閪
原來狗隊真係信女人打架狼死啲？

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

咁撚肥

渣架

屌
P牌仔正皮唔到

睇頭3張都忍得住，睇到最尾張圖真係忍唔住笑到噴水

忍唔住save 左黎做wall paper

久違笑得出

食山埃啦仆街

祝百病纏身

武警開槍 黑警食煙

佢地勇防暴食番tg都咳到咁，有冇諗過之前老人家細路食到應一應係咩感受

無電上吊癮狗

咦？藍絲唔係話催淚彈唔痛㗎咩？

弱智

哎呀 中晒毒啦

唔肯定係唔係
「另有一支全女班組成的「Tango大隊」(T連)，人員全屬兼任性質」

精彩絕倫

直頭好似弱智失控流口水

笑撚到gapgap聲

屌你 搞到我忍唔住寫文

上完戰場休息緊，隔離個已婚同事叫呀文，佢大大舊又小小肥，係我最鐘意既類型，我喉左佢好耐，今日終於同佢同隊，望住佢着晒制服戴晒眼罩個樣，我忍唔到了，我企起身解開褲頭拉低褲鏈，條18cm一野彈左出黎，「喂...唔!」佢黎唔切反應，就比我一野塞左入佢口到，我不停抽動，腦裡面幻想住佢平時同老婆搞野果個淫樣，「唔....唔..唔!!」佢因為太攰反抗唔到，只能夠捉住我大脾，我撳住佢個頭，望住佢個樣，太正，好快我就射左，射左好多，大部份佢直接吞左，其餘就係佢嘴角到流番出黎。「咳咳....」佢企起身抹乾個嘴，好似有啲濁親，我着番好條褲，搭住佢膊頭問佢有冇事，佢竟然話「冇事，我明既，咁耐冇番屋企係要出出火」，然後仲拍左我籮柚兩下，我就知等陣番到去更衣室仲會有下場

食山埃啦仆街

我都係宜家先知

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 劉曉波动态网自由门

屌你老味咁撚渣GA 食果兩野就跪撚埋係地

抵啦 屌你老母

報應 天收

一早要俾呢班仆街試食吓啦，成日講到好少事咁

好撚黐線吖屌你

件衫咁家咩

you have today

d狗聽朝就知幾撚辛苦

真係好想呢班仆街食番晒對市民用既武器，
平時用得咁開心

這是正式錄用的警察嗎？

係咪有d似杜文澤

休息未上齊裝啫

等班撚樣試下過期催淚彈

又話入去train個個都試過哂胡椒同蛋嘅？乜咁撚樣㗎？

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

笑左成分鐘
垃圾狗食返你地啲過期煙啦

屌唔怪得之我收唔到email

點解我好似見到有隻人頭豬

小小催淚彈都頂唔順，點做黑狗呀，香港比你地睇住就柯得撚喇

好過癮 笑死

真正錄用的警察

push

呢個media啲video description 怪怪地咁.

好治癒

速龍小隊都咁肥
勁似千與千尋 嗰隻豬

係facebook見到

自作孽

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

呢啲咪係不當使用催淚彈冇評估過現場狀況嘅後果囉，抵撚死啦你班死垃圾

有幾撚多市民因為你班死閪撚冇評估過現場狀況亂柒咁射催淚彈中曬招呀

抵撚死呀屌你老母

巴打你唔簡單

幫你出左

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

擺明深喉完

次次睇都唔覺好笑
今次唔知點解笑撚到仆街

好撚好笑

催淚彈都挨唔到就咪撚放

好撚辛苦呢？咳到仆街呢？透唔撚到氣呢？屌你老母，甘你而家知唔知點解示威者要戴口罩，要full gear呀?

有時真係忍唔住笑

廢撚到
平時成身裝以為自己好撚勁
一無裝就

其實係咪好多蓄聾係女人？

屌 拋磚引玉左

抵lun死！！

見到隻狗乸

THX 手足

做狗做到咁撚肥
個體能測試托架

其實佢地係咪本身都戴左豬咀都食到咁?

講真咁多煙,一個豬咀d 濾芯都頂唔順啦

根本放Tg 搞番自己

個SCREENCAP有冇LINK
你岩岩好CUT左USERNAME

咩事呀依家 呀sir食煙唔洗你教！

冇經驗喺咁架啦

CLS

抵死

食山埃啦賤狗

係咪班公安射
公安射嘅話就合理好多
因為佢根本無當過你哋班香港警狗係自己人

街坊食得多tg，今次抵你地

原來咁多女速龍
呢個記者點解咁勁
影到咁近都無人阻佢

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

應該食左好多山埃
活該

我一聞到催淚彈，就自動流口水

紙巾有咩用?

屌佢老母食豬潲咁

反觀義士中左d畫面都係好撚man

佢地個反應好似睇一次食催咁

班手足都勁過佢地好多啦

佢地真係on9架喎

仲要係過期嘅

成個智障仔咁流晒口水

成隻狗咁

阿sir食煙唔洗你教